（貓仔評馬）聽日十二檔 三歲頂磅唔好做膽了

呢場唔同大家睇了
我有私心

跑完
放眼量第3 我焦點來的

笑死

煲1檔都贏撚到笑

個貓仔好撚好笑